突發！又有考生影barcode！今次有名！

推爆佢！坐四望五咁撚串？

208657249

貢威威
之前個個影完都無野
怕咩
係我都影

坐u望1變左

座3望4

LO CHUN WAI ？

208657249 LO CHUN KAI

5**(DQ)

下年都黎過

208657249
LO CHUN KIU
希望他 坐三望四

點report 俾EA?

呢啲傻鳩一定要重罰
警告以後啲考生唔好咁戇鳩

5**啦

出年

推

笑左出黎

唔好推

17歲 中華基金中學 （cfss）

依家有無4都係問題

坐4望5

屌 我做乜咁柒係到影相

坐四碌望五碌

Private acc 樓主同佢好大仇口?

retake 4-5年

今年無5咪下次再黎過，反正都要再考過

下年努力過啦，希望你坐5望5*

對5字 比次機會小妹禾拉

借刀啫 不過我鍾意睇人仆街

下年再坐4望5

pish

比夠四粒星你

全部俾人扣一個grade

rap

不過呢條友係嗰啲話塞地鐵會阻住佢嗰啲人嚟

推撚死佢

係咪一定U 定警告？

好啦 下年先坐4望5

好文求推

【長文】維持香港抗爭力量的要點

篤灰報串 ＝ 你入U嘅機會大咗
你唔係唔篤吖嘛

原來藍屍嚟 依家完全冇罪惡感了

PUSH

PUSHHHHH

又借刀私怨？

點解年年都有呢啲柒頭

唔好推啦

坐4望5 收皮啦下年見

好KAI

幫你推下啦咁

仲柒過我

哎咪撚推

仆街唔記得用不推文

樓主出賣佢?

睇人仆街最開心

我屌又唔記得

ok

人一藍腦變殘

下年努力啦佢

其實考試前做乜鳩要影相年年都有呢啲on9仔

source?

9up 定真

又見到你
小西灣盧文達

座2 望一

有機會考兩次，有機會考一次就完

係影都snapchat啦屌

由5**跌返落4/5咪啱lo
坐4望5

下年醒目D啦

人類

做乜嘢

得34條友follow 樓豬驚唔驚自爆俾Lo生尋仇？

Push

啊寶....唉都係唔講

中華基金中學

係咪塗個barcode 只要冇人知係邊個就冇事?

正，又report多個，少一個爭五

坐4望5，下年再黎啦

其實係咪真係有人被因為咁降grade

又嚟料啊，係咪覺得前幾日唔夠7所以今次開埋名

On9

4咪即係得D，咁都好意思講？

諗住毅進定飯碟？

push

點解可以咁戇鳩

唔好推阿

冇腦🤢

唔好推啊，可能害死人啊

係囉觀望吓先

手足嚟
拉

阿寶.jpg

坐四望五 今次實跌一個龜啦

佢ig個名sifutguai 我第一時間諗: 呢條友叫屎忽鬼? Sor focus誤..

根本就人去report連登仔

report 咗未
未嘅話就我去

大力一推

會唔會只係無聊無嘢做報名去考下？唔係真考生

今年DSE考生好慘㗎
唔好再推啦

唔好推啊

Good

坐０

都唔錯

每年都梗係要有人做傻仔

屎忽鬼

有冇人記得錢亮

😨😨😨大家唔好推
Please🙏🙏🙏

年年都有人影barcode跟著俾人降grade
但係年年都繼續有人影

佢喺唔喺講緊出年坐四望五

事主

讀band1都咁戇鳩

係都放榜果日先公開

個個一味淨係識推
又唔教吓大家點report

下年見

不要再推了🙏🙏🙏

千奇唔可以推架

藍黃都好，細路黎㗎！係咪逼死人先開心？畀d自由公民應有嘅氣度得唔得？

祝你坐5 望5** 啦 下年

唔好推啦 我知錯啦

點report 求教

他只是個孩子

依家應該穩U，唔使諗

send email to EAA

取消佢資格啦屌

唔係唔report阿嘛

上報

望第五次考dse

有5好勁

知唔知借刀點解？

大家咪撚推

其實年年都有依d人
舉報係咪有懲罰到依d人？

Send email再加張相去

dse@hkeaa.edu.hk

Dear Secretary,

I would like to inform you that candidate 208657249 Lo Chun Kiu intentionally uploaded his barcode of his HKDSE examination to the internet. The uploaded photo is attached to this email.
Thank you for you attention.

Yours faithfully,
你個姓

人蠢都要勇敢生存 鏡頭後誠心許願
莫名欲試 上載barcode

我都覺個id好似前幾日嗰個原來同一個人嚟

其實本來見到呢D on9仔我都係食下花生就算
但係佢藍絲? 咁抵撚死啦 幫推
舉報咗未?

有無樣
想J佢

多謝佢無私付出

EAA confirm--> send warning letter to candidate --> down grade or deduct marks

btw佢個ig名叫屎忽鬼？
粵拼係sifatgwai喎

有冇過來人講下係咪真係會扣分定會點

唔好再推啦

真唔真 正路嚟講應該知死

si fut guai
屎忽鬼

UUUUUUUUUUUUU

放過佢唔好推

一陣寫email 去 report

要你仆街死

推 坐4望3

我幫佢慶祝定5**

下年

真係好熟

Post private ig都俾人出賣
人緣應該差到連好close嘅朋友都想佢死

joint school 見過幾次
係藍屍嚟

坐4望U

手足黎架 唔好推呀 你地係咪想手足死呀

咁撚串唔推唔得啦

咁快改咗名仲諗住pm佢 讚佢咁叻仔坐四望U

好似又改咗名 搵唔到

仲坐4望5？溫多一年下年咪可以坐5望星囉

慢慢改名啦 反正都係要下年見

比次機會人哋啦

唔好推

醒少少，推post嘅on9仔

推, HKEAA 會唔會唔做野架?

要唔要主動send比hkeaa?

對唔住囉

我屌我又戇鳩咗唔記得用不推

唔小心禁左不推文

咪撚再推，係咪想迫死人先開心

咁on9既人 攞到5**都無撚用啦

唔係

唔好玩到人哋要浪費多年時間

佢地今年已經好慘

本身都唔想推
但睇到依句

放榜都未夠安全，未完
本身都大把人review grade
考評尸定咗11月某日係有考試終結日，過埋呢日先至安全，唔再收任何投訴同改grade

畀啲同情人啦，手足嚟

唔好推呀！為咗dse我準備咗好耐

依家唔面對 出到嚟社會仲痴線

佢似係 po private story

今次坐U 望retake

已send

年年都有人自殺

藍絲來？
推下先

再推多下

下年再戰又有幾閒

報告考試異常情況：

洗唔洗嚇到ig都改埋

Psuh

你識唔識架
拎5**嗰班流？

逼死藍絲好難唔開心

中大變含大
學士變HD

點report呀點report呀點report呀

伍淑青學校

好襯佢

Ig名屎忽鬼真係冇撚改錯

推
反正係佢考唔係我考

DSE手足黎架

呢間係band1 伍淑青學校

擺上黎唔係想借連登仔刀去mass report 仲想做咩

首先佢要有影到

坐四望五-> 坐三望四
RAP

點解年年都有人咁做
ce到dse
坐4望5？
坐1望U就有份

點report？
睇人仆街最開心

太遲啦

push，藍絲腦殘考生

真？
咁就要推爆佢

More

考得呢個DSE就當你大人㗎
啦咩叫做責任呀

坐4望5？
攞2啦你

座3望2至真

send email去 dse@hkeaa.edu.hk
提供考生編號、名，附埋圖

坐2望3啦😂

藍絲

讀中華基金嘅藍絲係咁上下

樓主麻煩置頂pin
Thanks

只要佢拎到u就唔駛擔心降grade既問題

坐1望2

抵撚死

啱啦唔洗望，頂盡得4

放過佢就唔係人

5**咪A囉，4唔係D？
已經淨係考1次咁大把，D有咩咁巴閉？

點解年年都有on9仔

坐四望五都叫寸？ 樓主dse係咪一條4都無

全港考生講聲多謝

有啲難睇喎

想睇佢點樣坐4望5

其實影barcode會降幾多個grade？

年年都咁多比人推上報都唔識死既

知佢坐94號位咪得

2021年 坐4望5

變坐4望3

條友思想極藍，典型左校出品
打過兩場波 不了

勁到變埋U

乜真係會嚴重到取消資格咩

你好撚柒叻呀

你講乜尻啊

下年再加油

離一離題
想知陳小春影選票拉左未

考DSE好幸福呀，只要出席就有1分啦

真係會dq咩

繼續推唔好比佢停！

千奇唔好推呀會DQ架

如果係手足 放過人啦
支那人就推爆佢

屌咩佢無影相又點比人放上連登？
最多計篤灰，點算係借刀？

要推一推

明明學校d老師會有提醒，之後年年都有人因為咁而扣分

Blur 到咁都認到

變成年經

輕輕一推

點解可以拎到電話出黎仲影埋相

Report左忽考評局先啦

屌，好撚忙

而家坐幾望幾

你哋忍心咁樣害人一世咩
拉

真係唔明點解仲有咁多戇鳩仔
呢啲人真係唔撚值得可憐 好撚弱智

有冇人睇到呢張幾號，我順手send埋，定係同一個人？

坐2020 望2021

講左咁多年 究竟係咪真係扣分

可以變番坐3望4

影得嘅都唔慌佢高分

咁要推推佢啦

呢個post 第二張圖你睇唔睇到咩number or 咩學校 or 咩科

唔好再推

都唔明呢d人咩心態。年年有人提唔好影，就偏偏每年都有人影
今年你地好難得仲考到dse，就生生性性啦

黃絲黎 唔好推

咁on9應該都入吾到U架喇，影barcode冇所謂啦

拉
唔好再推la

正常有腦都知跌grade，做得咁樣本身都廢

藍絲唔係唔推呀嘩

可唔可以每個試場門口大大隻字叫人咪影相

應該每年考公開試都會開咪叫人唔好開電話，考生唔聽冇計

post 咗上網先聽到

有手足口病，咪推

手足黎 唔好推阿

其實校內考mock都唔俾開，唔明點解重有人開

如果以前有影低
依家再post再番上嚟會唔會dq dse成績？

第二張影住個hall嘅好似唔同人嚟
個number 唔似

以每一屆計算

似英文科，我係eaa網搵每間學校校徽/校訓去對比，暫時由最底向上搵到去J1800，未有發現，停一陣晏d得閒再搵搵

係，個個係另外一單黎（連登計算 第三單），如果睇唔清barcode，就要座號+考場+日期，因為我唔係考生，唔知DSE時間表，如果大家有資料提供，我可以後補俾考評局

有名你叫屎忽鬼

親愛的連登絲打

唔好爆人哋大鑊

Dse 5即係CE咩分？？？

如果係咁，直接睇number方便的，205303852?

個no. 唔肯定

其實年年都有呢啲post
有幾多個真係出事扣分 甚至DQ

有冇事主出嚟講下

拉

都唔知有乜好影

好多仇家

我代替全港考生多謝你

屌你老母推撚爆佢
希望佢坐得穩啲

只能夠話係最高數落去第三級,
因為讀多年

年年都有呢啲on9仔

點解依家班學校咁無腦

5星星係A？
5即係C?
坐4望5 即係坐D望C?

佳哥 下世小心d

咁唔推唔得了

點樣話比EA知

好波 坐三望四

就咁睇
試場：屯門官立中學
paper：english paper 1
date：28-4-2020

好，等我send 先

率先體驗過3爆4/過1爆2

date：28-4-2020
centre：S2800 屯門官立中學
seat：094
paper：english paper 1
candid. no.：205303952

唔係KIU咩

老坑一問，點解唔影得

其實依家影barcode仲會有事咩?
咪撚係度嚇鳩人啦

是咪咁樣 ？

寫明會降級 不過係咪真係降就唔知啦
真係唔明點解年年都有人咁做

睇人仆街

攞4的確係convert to AL嘅D
即係讀三年高中攞4嘅水平 = 讀四年攞D嘅水平
換言之如果呢班dser讀到中七 而份卷都變成中七水平嘅話
攞level 4係勁過攞D

thanks, updated

係

每年有考試報告自己睇，新聞有時都會提。
有關影barcode嘅投訴，有證據基本上已經降得grade，成功舉報率非常高

錯手Send左Email比 HKEAA

坐u望1

衰仔又水人

on99

屌你老味又嚟多個

盧蠢Kai

人如其名

大家唔好再推啦

阿寶DSE好忙

5**(人生）

連4都冇真係慘

thx 巴打

#419

俾我send email一定會用靚女絲打做署名

坐4望5係咪即係坐D望C 有咩咁威？

hi

利申我唔係藍都唔識佢，只係覺得香港人係度追求緊一個自由公義、可以和平共存嘅社會，但係為左抹殺非我族類放棄原則同道德，咁雙重標準好咩

年年都有呢種人

如何係雙重標準, 規則講明唔準影, 而家佢影然後舉報佢叫放棄原則同道德? 犯呢種錯就唔係錯 犯其他錯先係錯 咁唔係雙重標準? 唔報係人情 報係道理 仲有唔好乜撚都關黃藍事

下年努力💪

黑色褸個女仔背影睇落幾靚

比如一個中三嘅人考中三嘅卷攞滿分
convert做AL係等於E
唔通嗰條友讀到上中七考中七嘅卷都係攞E咩?

因為dse淨係讀三年 份卷易啲
所以level 4 都只能convert做AL嘅D

18歲仲細路仔

咩眼光

有肉地先可愛

Ching咁都睇到？

諗起艾粒自動餐
話個仔21歲仲係小童

你睇下前面d留言先啦，有好多人都話係藍就推，手足就有罪惡感，唔係雙重標準係咩？btw我無講過佢啱。你都識講唔報係人情，將心比己，如果你考完份卷果陣貼漏左barcode，問監考員可唔可以癡翻，佢同你講你抵死啦，人地個個都係考試時間貼㗎嘛點可以畀多d時間你貼。無錯佢係依法辦事，你都無得port佢。
法律不外乎人情，如果佢放你一馬，你未必會感恩戴德一世，但係至少你唔會記恨佢。何況而家係無限放大佢嘅錯、網絡欺凌緊一個細路。如果佢係藍，一眾黃嘅網民公開立場圍鬥佢，佢只會變得更藍，更憎呢個冷漠嘅社會。如果你鍾意一個人情味只限於自己人，對其他人可以一丁點同情都無嘅話，咁我地已經無咩討論空間。

Lo生 ig del哂啲followers同po仲改埋名
唔緊要，下年努力💪🏻

又唔使坐幾碌嘅
要坐多年啫

有相留底又有barcode del都冇用

佢會唔會放棄之後啲選修科

每年公開試最期待見到呢啲傻仔

咁多人話係藍屍， 加戇鳩仔

推下無壞

推陳再修啲fd

Who cares

下年再見

我又諗起舊年堅堅保佑

我有同情佢所以我都有幫手拉 同埋其實都唔知佢係咪藍 但係我見你將好多似係正義嘅字眼去幫一個做錯野嘅人解釋就有啲睇唔過眼
雖然講係咁講 但我都認為連登有好多唔好嘅風氣 但而家未係時間指證自己人 ching咁有愛心上連登會好辛苦 希望唔好俾我呢啲仆街將你同化

影左相就下年見啦坐都冇得你坐

Reported to 考評局

真係Kai㗎喎

死藍屁咁就推爆唔該

推呢個

kai

只有藍屍先咁on9
推

你咁講已經好好心㗎啦⋯⋯我都有諗過呢個人究竟抵唔抵幫，但係如果果個係我識嘅人甚至自己畀人當過街老鼠，狼狽到要del ac落荒而逃，作為一個人係會比死更難受。可能未必個個係諗，人呢個身分應該先於立場，追求一個自由社會要以人為本。雖然好難唔自帶filter睇人，佢又唔係殺人放火，唔明有d人咁興奮做咩姐？就算對人無同情心，都驚有朝一日咁畀人玩死啦⋯⋯同你一樣，有時睇連登真係好灰，班友又mean又淨係諗鹹嘢又無人性（戴頭盔未必個個係唔好對號入座;mean係種情趣，但係有d人玻璃心你唔知，你大力左又唔知），雖然唔知隔住係個mon之後嘅人係咪真係咁諗，但係如果覺得有d嘢太過份唔係要反抗咩？同埋如果唔係咁諗嘅話，唔好搏出位帶風向講d難聽甚至出事嘅言論，講d有建設性嘅嘢唔得？真係忍唔住爆lol 睇黎會得罪成村人不過我想呢度尊重言論自由、唔會用網絡暴力去打擊言論自由所以試下唔censor自己，立flag

唔好推啊！！！

條路自己揀仆街唔好喊 而家包括所有改卷嘅人都知佢係邊個佢冧把 對其他考生係咪公平先

人生5**

坐4望5咁有自信

輸民意架 比佢走啦

208657249考生加油！坐4望5

到底有冇一年係無人影barcode

平時唔上連登就係咁架啦，有上開連登根本就唔會犯依啲錯

應該話佢有聽試場主任嘅宣佈同睇試場內指引就唔會犯呢啲錯

pin依個啦

藍絲總要犯同樣嘅錯誤

大家唔好推啦

人地講緊下屆DSE會坐4望5。

一定係高手黎, 特登豪幾分俾你扣

理得佢係黃色定藍色錯咗就係錯咗㗎啦

嗰個人係幾慘嘅 不過貼barcode呢啲幾日又有一個 好快網上就唔會記得 最難捱都係身邊啲人啫 佢一係再抬唔起頭做人一係學識一笑置之 呢啲大徹大悟嘅機會唔係個個人都有 希望佢唔好死啦
連登因為匿名所以9up唔使本 我諗好多人都開始唔睇 真係有啲可惜 因為難得有個聚集香港人嘅討論區
冇話得唔得罪嘅 邊有人咁得閒記得你個username

原來藍絲 舉報佢未

Ed啦

叫人post上去啦, report比考評局聽

其實大家知唔知點解唔影得barcode主要係驚改卷個個認得出係邊個 對其他考生唔公平 跟住仲有人行出嚟話影響佢一生乜乜柒柒 佢依家係連一個公平嘅考試規則都唔識遵守 以你地邏輯即係話遲啲人地出貓都唔好告發 會影響人一生

佢當然知
以為private冇人知嘛

再推

如果影人地果張barcode會點

推戇鳩仔

攬炒

唔好推唔該

死又唔會嘅，不過影響嗮考試心情真係會無嗮心機，未必短時間內振作得翻，學你話齋希望佢過到呢關啦
啱啊，匿名就真係為所欲為咩，睇到咁多人仲衝入黎我都嘥氣
我又唔覺得自己講嘢過份，不過驚人地接受唔到姐

送佢落去